    visualização dos termos de uso
Se for a primeira vez que o usuário loga  api vai informar através de flag   mostrar Tela de termos de uso 
Layout/Design aqui  https //drive google com/file/d/ B  ep Hf MyfNUdrVVRxRGFjd c/view?usp=sharing
A API retornará um link para uma página